[Audi A4] 救命呀, 買咗部二手車, 唔知點分model

我買咗部2013年嘅a4, 牌簿上面淨係寫multitronic, 請問點樣分佢係乜嘢波箱? CVT or 四驅?

買咗先問

multitronic =cvt

正解
8 速 Multitronic 半自動波箱
其實就係CVT波箱

幾多cc ?
如果係1.8 TFSI就一定係頭轆

世上真係有好多on9仔 樓主一定係其中一個
買咗先問

CVT or 四驅?
兩驅都唔一定係CVT架喎 睇年份

quattro 四驅
multitronic Cvt
s tronic dsg
自己睇中咩key words

CVT

唔少香港人買嘢唔做功課

自認戇鳩咗 睇完a4 wiki仲亂，咁點先知係2wd or 4wd?

無quattro 未2wd lo

揸落沙灘睇下幾多個轆識轉

multitronic肯定ff

買左先黎問
audi唔係quattro咪撚買

2013 1.8t muti=cvt
2.0t = FF stronic
2.0t quattro= 4驅 stronic
avant 即旅行版

2009 2010 2011 年的都可能有ff cvt

睇怕樓主都係中FWD CVT
Corolla 貴佢多多聲

賣咁貴仲要比 CVT

見到 2.0T 都有機會 Multitronic

我揸緊
其實幾好
仲有拍拍波

下次賣埋先問

09 10的係。11年頭都有機會 打後都係stronic